\section{Taschenrechner}
\medium{???}{\methoden \mouse \klassen \mathe}

Programmieren Sie einen voll funktionstüchtigen Taschenrechner.
Können Sie es schaffen, dass man das Gefühl hat, die Tasten werden wirklich nach unten gedrückt, wenn man mit der Maus darauf klickt?

\subsection{Die Klasse Button}

Um ihr Projekt zu strukturieren beginnen Sie mit einer Klasse \code{Button}. Button sollte die Methode \code{drawButton()} besitzen um \code{this} zu zeichnen. Des weiteren sollte ein Button seine Größe(\code{width, height}), Aufschrift(\code{char}) und Position(\code{x, y}) kennen.

\subsection{Das Grundgerüst}

Neben \code{setup()} und \code{draw()} benötigen sie eine Methode die Buttons malt. Zum speichern der Buttons eignet sich ein \code{Buttons[]}.

\subsection{Der Rechner}

Nun sieht es schon mal aus wie ein Taschenrechner. Um die Funktionalität hinzuzufügen müssen wir erst die Mausklicks einordnen. In \code{mousePressed()} können wir \code{if} - Abfragen formulieren, welche ein Button beschreiben: \code{if(mouseX < row1 && mouseX > row1 + buttonSize &&..)} diese rufen dann die Methode \code{inputInteger(int i)} für die Ziffern auf und \code{inputChar(char c)} für unsere Symbole.
\code{inputChar(char c)} kann mit einem \code{switch)} die Symbole "erkennen" und abspeichern, bei \code{=} sollte es dann die abgespeicherten Zahlen mit dem entgegengenommenen Operator verrechnen.

\subsection{Für Fortgeschrittene}

Wer damit noch nicht zufrieden ist, kann an den hover und clicked Effekten arbeiten. Außerdem kann man auf unterschiedlichsten Komplexitätsstufen das Ein-/Ausgabefenster entwerfen. Soll es jede gedrückte Zahl anzeigen? Wie wird im selben Fenster dann später das Ergebnis angezeigt? Schaffen Sie es einen Taschenrechner umzusetzen der mit dem Ergebnis der vorherigen Rechnung weiter rechnen kann? Wie verhält sich Ihr Taschenrechner wenn die Tasten nicht in einer ordnungsgemäßen Reihenfolge gedrückt werden?